點樣可以令生活充實啲？

日日無所事事過得好廢

屌多啲閪

做義工啦 社會需要您

那有女

有諗過但係覺得自己冇個種心態